
                      una gran pelicula, para esas tarde que no tienes nada mejor que hacer, una gran pelicula para verla y no quitarla sino tirar directamente la tv, una pelicula para comprarla y quedarse solo con el plastico que la embuelve,,,
        
            